#GrazieCina 意大利文文宣

（借AC）

如果各位巴絲識意大利人嘅，請幫手share叫佢地洗手戴口罩...

千祈千祈千祈 洗手洗手洗手

病毒自古以來都是Cina的，感謝黨。

Dirty hands=Hawaii pizza

推

要夠震撼班意粉先會明

但可以去邊度轉貼呢？

push

Reddit有無意大利版？

借推一下
醫護戰線